投票：黑暗定唔黑暗

黑暗：正評
唔黑暗：負評

黑暗模式

Pish

電話睇一定黑暗
白色好醜

PISH